點解香港九成人都唔用英文, 偏偏俾外來人用英文佔領各領域

你點得知「九成人」呢個數據？
各領域又係邊幾個領域？